[打工仔悲歌Vol.2] 我未有買樓 這港女會走 一千尺大概我一生沒有

原曲：驗傷

我未有買樓 這港女會走
一千尺大概我一生沒有
公屋的生活講也獻醜 我沒藉口 能叫你守候
四十歲上樓 但是這念頭
一早已注定期望撲空 我該接受
你找到富貴好友 你跟他一世無憂
掙開這惡咒
未有樓溝女你要自疚

移民吧

咪就係,而家有XBOX 同PS5又有SWITCH,3080同6800xt又有大撚把野玩,再唔係買返部MG同SET噴槍一部都夠你玩成個月

Vol.1

祈求天地放過Big 4的人 要放工的永遠未放工

我冇樓

樓主好有才華 好想拮佢屎眼

有病？